98 (42) 負皮=一生安好

如題

1

負j0r

行好運了

多謝樓主

玩緊Pokémon 糕

樓下突然好多人聚集

咁快回好魔

課咗支藍水啪

咁好心機搵翻出嚟

我係玩緊Rubbish

Saber 點回魔

老泥真好

轉死性

畀人偷咗AC?

棄j0r
有日無啦啦開唔到

冇睇fate

後者

重玩

收嗲啦eight婆

唔好畀翻個AC佢

重裝都搞唔掂

連登仔

買新電話

Ok

其實我想換電
要幾銀

咩機

Se

小心米SE

U?

宜家啲人真係惡

唔開鋪了

4負皮
少到

老泥開po好感動

唔使滾動
Last post

我相信你會受大家感動而再開

下個到你啦

Gchi

y not u

y me

做做下嘢hang機

U有慈悲心

唔想do就唔想do啦

好彩有save

抖下啦都做唔到嘢

收六 準備收皮

好撚囂張

你收工未牙？

關唔關你事

唔關 純粹想笑

照鏡

Sigh我覺得聽日出去會一隻驚都買唔到

等你壞消息

點解要咁🖤

我擁有慈悲的心

但黑色dick

放工前準備

倒數

仲有一分鐘

工已收！

哦

你呢？喺邊？

Molamola

叫人幫我睇cod同人中
兩隻都冇

精神！

可能收埋咗喺啲佢睇唔到嘅地方

點解咁多乞衣仔搶驚

利申乞衣仔

Online 囉

Online都冇曬
好撚癲

Online冇係咩玩法

Store有㗎咩-.-

有。。。。

又話實體only

有矛lin
利申伸手黨

冇 我見好似話playstation store有

=_____=

都唔係賣鳩十鳩

打飛機算啦

早排見劣鳩會腎虧
唔g信邊個好

咁你老竇點生你啊仆街仔

I mean劣得多

咁扑嘢囉

Ok同你扑

Oh........
小妹同你食過一餐飯就想食小妹

基不可擋

好似幾好味

幾時第二餐

梳 對柒頭冇性趣

Hi im rich

等你約

Ok suck my pussy

Agger

My name is rich

Fuck u

let the rich say i am poor

I am poor

點解可以咁乖

印度IT員工優秀？調查：95％程式碼測驗不合格

仆你個街，畀NDS搶曬啲A

因為唔曳

Btw mk多咗個新商場

邊頭

好似好貴

叫多個地方行下咁

運吉is ok

縮圖睇貓睇到有D悶 放女女先
利申唔係我畫

點先戒到課金抽skin

del game

唔好戒
有皮先玩得勁啲

叫你條仔買

矛喎

@柒b

咩年代
仲行mk

你當我係咩

發放好人卡

Ok 分手

ok

Hug

no need thx

針

老母自私去首爾玩

有冇人屋企人自私去東菅

香港人係咪痴鳩線

Why say so?

今朝搭小巴咩都冇做過就畀人喝

Hi

西翻佢地面

hi

Me林善

與世無爭

易恰

喝你啲咩

兩個字：辣殺

終於有傻食

我坐最後個毒撚位
撚住最後落
到總站我望緊窗
隔離嗰個係咁話先生落車逼鳩我走喇

你好好？

分啦

關佢撚事？

少少啦

得3隻 食咗兩隻

5g
跟住佢前面嗰個又係到口噏噏

冇架啦 宜家啲廢中趕住投胎

應該痴線佬嚟

對唔住我係辣殺

Ok等me

佢拎住個行李btw

攞行李搭小巴=on9

agger

一陣ko埋

佢應該唔知上面有a車
一定要搭小巴出市中心

我轉頭都ko埋你

屌柒佢

俾人恰到上心口

貪玩男打警方電話千四次

邊位手足咁無聊

爽

一個怒睥咪算

😒😒

3q

Woooohoo

乞到cod了

唔洗食啦
你不嬲都係

垃圾

買埋vampyr
唔出街唔返工了

你都唔do啦

下個月你咪唔使返工

提早唔do

後日返去賠錢

廢青

你哪有錢

Really?

Diu nei

講就胸痕

your name：碌撚

Ching心水清

負皮po

係成功嘅

太少

史上最多喎

想要50

宜家20

點解無啦啦有咁多

21

泥b叻仔

有朋友

Mk係咁

多朋友

Like u

我冇

唔信

y

上次見到你部電話
好多朋友

黑人問號

16格好難玩

咩嚟

思樂冰都係6蚊 好感動

好耐無飲

你咪繼續串我囉

D人話16格已經係音game最易

我都係 見今日冇紅燈先買

22個朋友了

我都想有咁多

渴望是心中富有

用電腦升iOS11.4

點知條USB C to A 線鬆咗

要成部機Restore

Apple真係冇好嘢，畀佢呃咗咁多錢

me仲未買mac book

唔打機嘅話係唔錯嘅

唔打機 咪打j囉

打J嘅話係唔錯嘅

你今日射咗未？

連登有CP Post

留名等執

你睇咗？

@it9

仲有dmc5

Morning

吃了兩隻傻

你琴日先啪三舊

好細隻囉

膽固醇標升

得舊瘦肉仔

蛋黃都冇。。

係
我都唔食蛋黃

你以為食傻可以豐胸？
其實係豐肚腩咋

蛋黃先係精髓

早已面對現實了

同我個妹一樣
究竟難食喺邊

好難食

上面from software 嗰隻好似幾正

唔知 唔鐘意陣味

=_=
但佢炒蛋就食
搞唔撚掂

又唔係個個鍾意食咸蛋嘅

咸蛋黃唔同 硬身好多 個質地好奇怪
太陽蛋我都食

對！

buy

睇下點先
Bb覺得太難玩棄咗

而家去見工，好淆

見乜

仁王

仲等緊Switch 隻DS Remastered

pc 玩緊4k DS

圖書館

請硬

係咪執書嗰啲？

唔係呀唔係呀
洗廁所嗰啲

連仔好波

( ･᷄ὢ･᷅ )？

┬─┬ノ( º _ ºノ)

五分鐘都唔使就in完

屋企printer冇紙真係好撚煩
印個嘢都要落街

請咗未

屋企printer壞咗最煩

屋企嗰部已成廢物

#metoo

好難玩 長期fail

打多D 打basic

唔知，in完就走

Bye
In完又同佢飲餐茶先大機會請

唔記得要畀利是interviewer，係咪已經代表冇機？

好自為知啦

慣左4隻手指禁一格
唔識玩

好想玩

玩到高level都會四隻手指禁一格嘅 不過可以練吓食指同拇指分開打
仲有左手禁左邊八粒 右手禁右邊八粒
有ipad可以裝來玩吓

返去試下先

出走了....

唔知有冇人想g但都分享咗先

肛肛睇完恐龍世界

你又想劇透

都冇嘢可以透

珍

有堆恐龍

池巴 J圖台等我

眼鏡妹jeng

利申：冇睇

當年嘅霍建華真係好正

我唔上呢啲台

屌，好多基佬放基圖

你又話唔上

望咗一眼，好恐怖

欲拒 還迎

好睇？

都係咁
原本冇乜期待

King's raid

少女前線

屌！！今個sem差少少過三
不過CGPA3.0

讀咩書

visual studies

點讀書

眼睛

考前兩晚炒曬D ppt落張紙度
然後燒咗佢睇熟佢

知點解考成咁未

屌 柒巴仲mean過我老母
未

即係話你老母都冇咁著緊你
反省下

點解係我反省而唔係我老母
btw 點解會考成咁呢

你考得差仲唔反省。。。。。。。
因為你唔溫書

抄吓整理吓ppt再睇吓算係溫咗啦
mid term我都有溫書㗎
唔係可以點溫

早晨

矛人

有

我今日係咪好早呢

調翻好生理時鐘？

其實係今日有交收
但係我搭車搭到一半諗起自己唔記得帶件嘢出來

又要翻去拎

why always 買嘢

好彩唔係到咗先發現

賣嘢呀

Rich

仁王出2
係咪想還擊
利申會買

即係未訓醒啦

玩隻狼好過

點解特別版ps4無pro機

但開無雙斬鬼啱我依啲手殘仔多啲

(有圖)依家啲00後嘅衣着搞乜？

LIHKG @ Android

唔型咩

超正啦

頭先淘咗套
聽日就著住佢落老蘭牛女

Arm

好想打機啊

cow曬冇問題

吃不消

玩vampyr

唔好呢類Game

成日打打殺殺有損健康

想玩Pokémon, 牧場物語呢啲Game

後者又話出
仲有幾耐

出咗隻老翻

動物之森

What the actual fuck

屌想玩
畫質靚到

3A大作我一向麻麻地

好鐘意啲日系Game，由細玩到大

打囉

dark souls果啲一啲都唔日系

有冇人識

14:47?

禁錯，係2:9

點計

但佢冇話a/b=c/d都可以咁計咩

輟學多年真係唔記得曬

唔一樣啊 但可以乘埋一齊

做咩，補習？

同事溫書喺到問我

DSE

公司啲試

翻工都要考數

唔知乜試嚟

Kick咗勁耐

想4

有冇人可以還原返呢張圖？

> > >

幾勁

睇下peter仔又升職喇

仲以為老泥考dse

關唔關我事牙

琴日個妹問我數已經唔識答

學霸

你唔咁同你同事講

n日一歌 日本math rocj真係好撚正

屌 今日係咁打錯字 *rock

欺善怕惡

Yes怕u

依題搵xyz又點計

屌好想4

Let 曬做 k

x = 5k
y = 2k
z = 3k

Dum落下面solve k出嚟，再放翻上去 x y z

唔想畀你話我學霸

變咗100k^2+3k-4=0

屌好似記得點做了

你不如算啦

me rubbish

又俾老母屌我唔翻工
即刻同做緊珍珠奶茶舖嘅朋友講話想翻 然後一毫都唔俾老母

咁你平日有咩做
見你好似好得閒咁

老泥聽過ODE未?

打機 睇youtube 畫畫 有時睇吓書
sem break係咁㗎啦

過黎幫襯你

dream life

即係比多啲嘢羽中做？

放心 我飲一杯啫 唔係十杯

個朋友話D嘢唔好飲
歡迎來做勇者

自己有冇做過勇者?

幾多錢一杯

未知 星期一試工 到時匯報俾大家聽

巧

我k3
未聽過

近排香港無啦啦又heat翻台式飲品店

成日講咩過江龍又嚟香港開舖

登打士街開到一條街有幾間

宜家興翻乜乜奶蓋 水果茶 (好似係)

珍奶我都少飲lu..

老泥啲字好得意

應該係受

基巴出現

我唔搞gay
我寫bl

識飲一定係老麥珍奶

冇飲過，點？

貢茶都好飲過佢

講埋個新包
炸嘢已經夠乾
仲要無汁
以為自己食緊乾糧

屌你老母

讚你喎

咁都要屌

老泥真係好大壓力

日日返工俾人屌

睇杜汶澤viutv個節目睇到流口水

寫多幾隻字吖 大師！

被網絡希0

覺得蝙蝠俠

老泥有43個朋友

夠喇

寫大字

？

大師

你講緊乜

講你寫字好靚呀 大師！

我屌你老母

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

44個朋友了

Ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

悶4

我煲完the crown唔知可以做咩
今日個學生又甩我底 冇得搵錢

搵新劇

下次甩返佢底
大家無數

有冇推薦

下次要開學後lu

Big uncle's love

開暑期補習

好難飲

麥記珍奶

已知

自私出酒

Wooohooo做社會人了

同你差唔多

引退了

北上 ？

對 煩梗開支那寶

畀現金啦

廢事翻到香港拎住堆碎紙 大陸啲1蚊 好煤

你返到落嚟應該變咗紅色

永遠懷念

乜鬼野

諗唔明你嗰科點解要北上

睇緊breaking bad

奶共唔使奶油

聽講好撚好睇

祝我下世小心

唔差

有冇錢賺

平反六四

矛

我學校都有依啲
包交通同住
都差唔多假
其實即係俾錢去大玩一個月
聽下班撚屌打飛機
洗下你啲細路腦

me清醒

無懼

食地溝油食到你唔清醒

有殺利亞btw

仲有爭鮮

驚唔驚

你估冇地溝油？

中國三文魚

可遠觀

我有信心 有

日日喜茶 海底no
致癌不是夢

人生自古誰無死

留得青山在
哪怕沒柴燒

#可一不可再

幾時去

就快

你同冇答有咩分別

有 我冇read你

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

忌廉呢？
Xdddd

Dint know u do wat

成熟啦boi

read

0/10

你上面打咩？

More

被盜了

你悶5能悶牙=.=

猛哦

收皮啦

禾刀有印度佬

屌你老母係巴士忍笑

喺酒樓笑咗

有冇手足g棍van cfu邊個好

30s ver

美極老泥

死得人多

5**率高達百分之鳩十鳩btw

你去邊度考車有分grade?

澳洲

Rich ching

有米連登仔

屌我唔信

Y

你點會去考車 仲要去澳洲

好了解我咁話 ？

唔講嘢了
畀人識穿

輕鬆

Who

宙斯咁柒

一早講咗啦

奶茶本身都已經垃圾 仲要加珍珠

資優生

我記得我小三嗰年係電腦做tsa
9做

就係本身隻垃圾奶茶加珍珠

flirty

48負皮
威

冇話咩959做
嗰陣都冇人care份嘢

被討厭嘅象徵

抵

Jump

then ?

49啦

50

Afterlife

開唔開心

Ok la

Hope 100

大撚頭

Me細

點扑女
做警狗扑人啦

細諗頭都可以扑人 ？

大撚頭用j扑
細撚頭用警棍

?.?

你keep咁多😯

反而呢條友嗰啲冇keep 一陣爬翻去down

Tl都唔keep

翻來了

❤️

四點幾醒咗 玩手機玩到而家都未落床

邊個時區

肥左一科 下個sem重讀

俾心雞
我今個sem gpa又唔過3lu

今日考完試已經好唔開心，想自己一個靜下，又唔知做咩好，執下間房就算。

搵fd傾下計啦 會開解到你嘅
有啲科真係搞唔掂 pass咗當交到貨 加油

下次一定pass

玩完Detroit become human
最尾得黑人死咗
會唔會比人告歧視

估唔到食戟呢兩集又好睇翻

嚴禁老泥劇透

未補返新嗰幾集
講到邊

聯隊食戟開始
幸平開始整蕎麥麵 一色劏鰻魚

幸平jai用炒蕎麥贏咗
用咗咩最濃嗰隻蕎麥炒

唔使多謝btw

伯母係咪欠屌

冇諗過你真係會答

Btw今晚我贏咗
勁到

輸咗幾多先有今日？

你都巧串下

事實吖嘛

下場再出再贏
應該要下季

贏咗幾多

冇買
進入咗睇馬mode

。。。。。

唔好信

【臭雞】余香凝偷食涉第三者 陳家樂含淚回應

死臭雞

咁靚仔都俾人帽

btw條video好似夾埋拍 有啲假

陰毛論

因為我唔信 家樂仔咁靚仔 點解會

保險佬仲靚仔

保險佬好mk

咩樣
冇跟開

點同家樂仔比呀

型喎

戴帽=必經階段
無所謂啦

你係咪俾人帽過

想g?

係

背後一定有一個好淒橙嘅故事

不了

🤔🤔🤔

老泥咁靚仔
實好多女

米9型男

55

正宗保險樣

賊眉鼠眼

五官唔啱位

雙目無神

馬騮耳仔

家樂輸咩？你話我知啊！

錢

輸太重情

好男人無人要系列

咪就係

你有人要咁你咪壞男人

#男人不壞

有人唔要好男人 =/= 個個好男人都冇人要

依個真

將b醉曖

Xue ba

你喜啦

柒b molamola

Sleepy

訓

屌你, 金城武後生係自己BLOG講野好撚過癮

同我好似

除咗佢好靚仔之外

聽聞係基

Sleep yuen

專心工作

Done already la

請你翻黎做咩

Play eat sleep

really gd

痴線

有個收銀姐姐靚到

自己搵啦伸手黨

邊頭呀

Me好人

所以咪俾人炒

Btw工已收

嗯

關你撚事牙？

唔關

G場

[多圖] 袁澧林Sweet爆萌樣騷胳肋底

想奶

機場咁大佢做曬？

唔清楚
下次問下佢

依個冇聖誕同中秋啲咁好

狗狗最正

// 而今作的難易度將會比以往「魂」系列更難 //

利申bb都玩唔掂

bb好易喎師傅
ds1先叫做難玩

辣殺嘛

同女食飯仲要上連登

撐美斯

［jolibee打手］
jolibee意粉真係好好食
甜甜地辣辣地諗起細個食果D茶餐廳鮮茄意粉

未食過

朋友話難食過屎

我口味可能比較特別

加一

唔收加一ok?

見唔見到負皮

針鳩。。。

我就笑死

哈哈哈哈

屌你老將

😀😀😀😀

嗨

Wat

諗唔到食咩

m記

撈啦
冇得轉濕米

點解

唔知
依到冇得轉

wtf。。
轉咗中資越黎越on9..

得1-鳩號餐有折
想4

食其他囉
約柒巴

佢話不約了

oh 俾人reject

話我個樣好礙眼

都冇返工

太靚仔

你話點就點啦b哥🤷🏻‍♂️

死港女

弟兄好熟港女咁
有啲料

近排傳教？
弟兄？

唔覺好有親切咁咩

唔覺

*感

神愛世人呀姐姐

姓將嗰個撩完人上水就潛
有啲意思

Fortnite 好難玩

佢成日撩你？

😏😏😏

成長了

唔上嚟了

如此殘酷

挽留

你趕走晒啲人

鳥巢
水立方
城哥！

我冇囉

啲水好乾淨
想飲

散水餅買乜好

EDO

想買啲架勢堂啲

2盒EDO

想又架勢又見得光

東海堂？

美心囉

利申唔想買cake

公c冇雪櫃

咁難搞喎

所以先想借用你嘅聰明才智

曲奇囉
去啲餅鋪買幾包 自己再細分幾十包派

罐裝唔好咩

籃罐 ？

有冇高級嘢

珍妮曲奇

每人一細罐

有個女仔嘜頭嗰個？

熊仔嚟

好似唔錯
仲有冇

幾好食

早排成日買畀ITC

Rich boi
乘機放閃

甘禾尼？

Mo

今天開始做IT狗

做咩

做狗

買緊材料準備整父親節蛋糕

有紫色煙果啲？

仁王2可以自創角

之前整過幾次 應該唔會伏
最多倒個蛋糕面倒得唔靚
理想：

想食

sam

盲反

我都廢時save了

哇我屌你。。

點解咁講

你仲好問

真係唔知

好靚

我都覺

個蛋糕D料最貴係包抹茶粉
60幾蚊得12g

咸魚肉餅

⋯⋯想死

抹茶

Siu four

?

又唔使雪櫃
又特別
幾好

唔雪咪會有叔味

食飯嗰陣順便買埋

Lady M / Cova

覆我

童年回憶

依個唔係唔想買
係買唔起

噢。。
Still fun

倒貼人工

痴線 勁好睇

你都有睇波？

羽中娶得過

Why咗多嘢做

見到你多野做到語癌

煙腸請我就quit

利申肛肛起

屌你老泥

拍得住我

冇較鬧鐘姐我

me較咗一樣

咁點拍得住
你咁狂

強中自有強中手

想跟你學嘢

唔收徒弟

Y..

靠自學

冇天分

提升自己

點解冇人講ball

冇睇

加個壹

你竟然會唔睇😮

你淨係賭

點名我會睇

唔sick賭

男人通常睇

睇得出

冇性趣

五點肚痛起咗身 去個廁所又準備睇波
去朋友studio睇 終於唔係一個人on99對住部電視叫

Gun

你有閪咩

朋友
82個

我買㗎

買夠100嘛 又話目標100個負皮

你畀 ？

不

今晚又有汪呀姐唱歌

唔想g

你偶像

乜你咁架

收皮未佢

有咩做
悶4

我熄咗電視

咁我去4

痛架喎

安樂4

你有錢咩

搵咪有

啱呀

一路燒肉一路睇波

有咩搞

想唔想俾冰島啲隊員屌屎fuck

不了 咁撚高大

暑假仲有得補？

好靚仔

開mytv super睇星星同學會

柒巴米八

老泥先係

應該兩個都係 打和啦super

Omg
Utube ho dor old mei nui kitchen

記得睇椋名凜果集

Watching montage gor d

估唔到老泥英文咁好 連montage都識

燒肉
好邪惡

好pay過我做code狗

老泥啲英文好j過我
點解無人識欣賞老泥

中介

聽人講中介食水深

一間間啦
我嗰間就頭兩個星期堂啲錢要俾中介

me男人
個個都要女導師

中學好啲嘅
我聽個男仔fd有補男女

查咗成晚字典又同你講咩

你個fd私補食女

估唔到冰島可以同阿根廷和波

btw補女冇得上樓
要約m記補

食毛就有

女學生要求女導師
男學生又係要求女導師

女人好著數

對美欺好失望

攞cu個朵 應該都有唔少中學生肯
搵下大埔，火炭區學生囉

Engine仔咋

啲中學生都唔識分啦
有個lv5都教到初中

一個唔鍾意仲可以屈你非禮添
玩嘢又無成本

又係c朗vs 美c

靚仔仲著數
啲女腿張開

冰島夠團結呀嘛

補下補下就食埋架啦

夠靚仔話嘅

it9靚仔到
me肥矮毒
注定做毒撚

It9靚仔

u

It9好多女
我係其一

我feel到有怨氣

冇

咁即係有啦

你自己反省下啦

老泥88

講事實姐

Me葡萄

好開心，好耐冇識過咁興奮

軒仔唱咗塵埃落定啊

有無人妖show？

開頭嗰Part有

唱埋啲唔知咩文

但係請咗陳慧琳嚟

成個Show勁正

你好彩 琴日胡定欣俾人屌到飛起

真係好幸運

軒仔話佢都以為今場係尾場，encore咗三次

因為今晚呢場錄影，表現好好

我想聽泰國捐精

有 大合唱

開始整蛋糕

軒仔咸濕仔黎
咁唱法一定好正

一點喇喎ching

日頭就瞓覺，天黑先清醒

咩蛋糕

早幾日咪po過

我都諗過整matcha cheese cake比it9

Ok

When can eat

lim x-> infinity

整完post上黎睇吓

f(x) = 1/x

用手打cream 就來虛脫

屌 誤會咗個食譜 買大咗個模失敗咗
嘗試將佢變雲石拉花（？補救

俾自己燈中咗倒得唔靚
不過食碗入面痴住果D覺得勁好食

我睇咗

點解我睇極都唔明你講咩

好痴線

父親節食傻慶祝

老泥呢
係m記

今日約咗ITC

佢叫我瞓醒Call佢

佢話”Let me sleep”

咁我問係咪唔見

佢話”Sleep”，之後就off咗

咁我應唔應該出門口

同我出

去緊

翻去

又調頭

調咗幾多次頭

你兩個連咁小事都可以彈出彈入

係神俾it9嘅考驗

佢地真係天生一對

係愛呀 哈利

咁我地呢

=你唔想同佢天生一對？

我將你交俾老泥

臭閪

😁😁😁😁

講中文可以嘛？

分手啦

依個炎魔字正

😁😁😁😁😁😁😁😁

夠仆街😁

同你份人一樣

吓=_=?

就嚟突破一百負皮了

Achievement unlocked

差兩個

1001前應該得

咩意思

一個了

希望願望成真

yeah

100啦

All credit goes to our Lord and Savior 老泥

佢草夠錢買100個負皮咋

開心4了

但

100-2=98

104啦大哥

咦睇錯。。

你用屎眼睇嘢？

我唔想架

乜都唔想
當初唔專心啲？

我一定會專心啲回po！

咁下個po你開啦

點解唔係你

因為你做錯嘢

我要做無賴

為何還喜歡你 你這種無賴
是話妳蠢還是很偉大

偉大

ok then open post

連老泥都咁有責任心
你睇下你

喂我話曬都開咗幾個

算交到功課啦

大晒？

Nope

唔好雷我1001

下 我似你咁衰？

根本一樣仆街

唔好當所有人都係u

我話你啫

我做咩牙？

珍 105

999

1000